# Soirée Chill et Projets ep020 : chill et stm32

Et si on faisait un printf ?

 -  ![youtube](images/youtube.png) Youtube
https://www.youtube.com/watch?v=DqsRt9QGn8c&list=PL1FnGqCKiFzHUhGsfUfgYgUbP6cnldX31&index=23


Rappel des commandes pour debugger sur la bluepill avec openocd et gdb


Retour sur le main.c : on découple fichiers propres au µC et fichiers propres à la carte

Exemple : Bsp.c est propre à la bluepill. on y trouve 4 fonctions :

LED_init, LED_on, LED_off et LED_toggle

Avant le main, une fonction démarre et peut donc recevoir le code retour de main

Présebation de la struture de notre projet.

But de la séance : implementer un printf

TEstons si cela fonctionne : oui ! etonnement !

avec "arm-none-eabi-objdump *.eld -x" , on peut voir les headers utilisées , et effectivement, un "puts" est bien implémenté









